［有圖］用穿左個套

一家四口，三個中左甲型流感，食緊特敏福；另一個都中左普通感冒，齊齊發燒。個套用到爛埋⋯

堅係流感肆虐，上年打晒流感針都中招。各位師兄保重。

今次AIDS走唔甩，仲驚咩流感

記得睇醫生呀，唔係（請人）食幾多百力支都冇用啦

小心小心